3台 3G就完約 想轉 4G無限

3台call我就完約 本身3G無限 90蚊
可以轉4G 21Mbps 5Gb 幾多千分鐘通話 90蚊
但我見到好似78蚊已經可以做到
點樣可以續到78蚊？